好心啲親戚二百蚊利是都冇就咪撚學人拜年喇屌你老母

又窮又寒酸

陣間玩即場拆利是，冇兩舊水一律攀佢扯

唔打到佢入深圳人民醫院？